可唔可以係Twitch整個廿四小時克警台

不斷loop克警暴力執法俾外國人睇，一有新衝突片段馬上up上去